# HTOP



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; монітор процесів, написаний для GNU/Linux. Призначений на заміну стандартної програми top. htop динамічно показує список системних процесів, список, зазвичай, вирівнюється за використанням процесора.

- **версія програми &#128230;**: :four: . :zero: . :three:
- **розробник &#128422;**: Hisham H. Muhamma
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://htop.dev/)

## Операційні Cистеми

### Linux &#128039;

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; за допомогою терміналу: `sudo dnf install htop`
